{"translation-revision-date":"2024-02-15 12:14:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Uncategorized":["Be kategorijos"],"Reset ":["Atstatyti "],"Background image":["Fono paveiksl\u0117lis"],"Ungroup":["I\u0161grupuoti"],"Block name":["Bloko pavadinimas"],"Theme & Plugins":["Tema ir \u012fskiepiai"],"%d category button displayed.":["Rodomas %d kategorijos mygtukas.","Rodomi %d kategorij\u0173 mygtukai.","Rodomi %d kategorij\u0173 mygtukai."],"%d pattern found":["Rastas %d modelis","Rasti %d modeliai","Rasta %d modeli\u0173"],"Expand on click":["I\u0161skleisti paspaudus"],"Image settings\u0004Settings":["Nustatymai"],"Enter a custom name for this block.":["\u012eveskite pasirinktin\u012f \u0161io bloko pavadinim\u0105."],"Block name changed to: \"%s\".":["Bloko pavadinimas pakeistas \u012f: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Bloko pavadinimas i\u0161 naujo nustatytas \u012f: \"%s\"."],"Text orientation":["Teksto kryptis"],"Selected image: %s":["Pasirinktas paveiksl\u0117lis: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Pattern Directory":["Modeli\u0173 katalogas"],"Only images can be used as a background image.":["Kaip fono paveiksl\u0117l\u012f galima naudoti tik paveiksl\u0117lius."],"No results found":["Nieko nerasta"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Modeli\u0173 galima rasti <Link>WordPress.org modeli\u0173 direktorijoje<\/Link>, jie gali b\u016bti \u012ftraukti \u012f \u012fjungt\u0105 tem\u0105 arba sukurti \u0161io tinklalapio vartotoj\u0173. Sinchronizuoti galima tik \u0161iame tinklalapyje sukurtus modelius."],"Drop to upload":["Pad\u0117kite su pele, nor\u0117dami \u012fkelti"],"Select text across multiple blocks.":["Pasirinkite tekst\u0105 keliuose blokuose."],"Last page":["Paskutinis puslapis"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s i\u0161 %2$s"],"First page":["Pirmasis puslapis"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Didelis"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Vidutinis"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Pilnas dydis"],"Image covers the space evenly.":["Paveiksl\u0117lis tolygiai padengia erdv\u0119."],"Image is contained without distortion.":["Paveiksl\u0117lis \u012ftalpinamas nei\u0161kraipant."],"%d Block":["%d blokas","%d blokai","%d blok\u0173"],"%d word selected.":["Pasirinkta \u017eod\u017ei\u0173: %d","Pasirinkta \u017eod\u017ei\u0173: %d","Pasirinkta \u017eod\u017ei\u0173: %d"],"%s (locked)":["%s (u\u017erakinta)"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s nustatymai"],"Add after":["Prid\u0117ti po"],"Add before":["Prid\u0117ti prie\u0161"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Papildomi nustatymai"],"Aspect ratio":["Santykis"],"Change level":["Pakeisti lyg\u012f"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klasikinis - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klasikinis portretas - 2:3"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["\u012esitalpinantis (contain)"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["U\u017edengiantis (cover)"],"Example:":["Pavyzdys:"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["U\u017epildytas"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtrai"],"Horizontal & vertical":["Horizontalus ir vertikalus"],"Grid":["Tinklelis"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Ma\u017eiausias stulpelio plotis"],"My patterns":["Mano modeliai"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["N\u0117ra"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Kvadratas - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standartinis - 4:3"],"Suggestions":["Pasi\u016blymai"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Auk\u0161tas - 9:16"],"Text columns":["Teksto stulpeliai"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Platus - 16:9"],"Resolution":["Rai\u0161ka"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniati\u016bra"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Originalus"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portretas - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Pasirinktinis"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Suma\u017einti"],"Position: %1$s":["Pozicija: %1$s"],"Options for %s":["Nustatymai: %s"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Pernaudojami blokai dabar yra sinchronizuoti modeliai. Sinchronizuotas modelis naudojamas lygiai taip pat, kaip ir pernaudojamas blokas."],"Fill the space by stretching the content.":["U\u017epildykite erdv\u0119 i\u0161tempdami turin\u012f."],"Fit the content to the space without clipping.":["\u012etalpinkite turin\u012f erdv\u0117je be apkarpym\u0173."],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["U\u017epildykite erdv\u0119 apkarpydami tai, kas netelpa."],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Suma\u017einti turin\u012f, kad j\u012fs \u012ftilpt\u0173 \u012f erdv\u0119. Per ma\u017eas turinys tur\u0117s papildomus tu\u0161\u010dius kra\u0161tus."],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Nekeisti turinio dyd\u017eio. Per didelis turinys bus apkarpytas, o per ma\u017eas turinys tur\u0117s papildomus tu\u0161\u010dius kra\u0161tus."],"Color %s styles":["Spalv\u0173 stiliai: %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blokas bus prilipintas prie pagrindinio bloko %s slinkimo srities."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fiksuotas"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["I\u0161keltas"],"Shadow":["\u0160e\u0161\u0117lis"],"Text decoration":["Teksto apipavidalinimas"],"There is an error with your CSS structure.":["J\u016bs\u0173 CSS strukt\u016broje yra klaida."],"%s block inserted":["\u012eterptas %s blokas"],"Dismiss hint":["Sl\u0117pti patarim\u0105"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Ie\u0161kote kit\u0173 bloko nustatym\u0173? Jie perkelti \u012f stili\u0173 skirtuk\u0105."],"Format tools":["Formatavimo \u012frankiai"],"Currently selected position: %s":["\u0160iuo metu pasirinkta pad\u0117tis: %s"],"Position":["Pad\u0117tis"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Puslapiui slenkant \u017eemyn, blokas liks vietoje."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blokas liks lango vir\u0161uje, u\u017euot slink\u0119s kartu su puslapiu."],"Sticky":["I\u0161keltas"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Prid\u0117ti prie %1$s bloko pozicijoje %2$d, lygis %3$d"],"Paste styles":["\u012eterpti stili\u0173"],"Copy styles":["Kopijuoti stili\u0173"],"Pasted styles to %d blocks.":["Stilius \u012fterptas \u012f %d blokus."],"Pasted styles to %s.":["Stilius \u012fterptas \u012f %s."],"Media categories":["Media fail\u0173 kategorijos"],"Media List":["Fail\u0173 s\u0105ra\u0161as"],"Image inserted.":["Paveiksl\u0117lis \u012fterptas."],"Image uploaded and inserted.":["Paveiksl\u0117lis \u012fkeltas ir \u012fterptas."],"Report %s":["Prane\u0161ti apie %s"],"Block pattern categories":["Bloko modelio kategorijos"],"Pattern":["Modelis"],"Go to parent Navigation block":["Eiti \u012f pagrindin\u012f navigacijos blok\u0105"],"Stretch items":["I\u0161tempti elementus"],"Fixed":["Fiksuotas"],"Specify a fixed height.":["Nurodyti fiksuot\u0105 auk\u0161t\u012f."],"Specify a fixed width.":["Nurodyti fiksuot\u0105 plot\u012f."],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["I\u0161tempti u\u017epildymui"],"Stretch to fill available space.":["I\u0161tempti kad u\u017epildyt\u0173 laisv\u0105 plot\u0105."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nepavyksta \u012fklijuoti stili\u0173. Kopijuojamame turinyje nepavyko rasti blok\u0173 stili\u0173."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nepavyksta \u012fklijuoti stili\u0173. Prie\u0161 t\u0119sdami leiskite nar\u0161yklei saugoti i\u0161karpin\u0119."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nepavyksta \u012fklijuoti stili\u0173. \u0160i funkcija galima tik saugiuose (https) tinklalapiuose ir \u0161i\u0105 funkcij\u0105 palaikan\u010diose nar\u0161ykl\u0117se."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["\u0160io paveiksl\u0117lio negalima \u012fkelti \u012f fail\u0173 saugykl\u0105, ta\u010diau j\u012f vis tiek galima \u012fterpti kaip i\u0161orin\u012f paveiksl\u0117l\u012f."],"Insert external image":["\u012ekelti i\u0161orin\u012f paveiksl\u0117l\u012f"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Tarpas"],"Fit contents.":["\u012etalpinti turin\u012f."],"Fit":["\u012etalpinti"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["I\u0161orinis paslaug\u0173 teik\u0117jas gali pa\u0161alinti i\u0161orinius paveiksl\u0117lius be \u012fsp\u0117jimo ir netgi gali kilti teisini\u0173 problem\u0173, susijusi\u0173 su privatumo teis\u0117s aktais."],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Perkelti %1$d blokus i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 \u017eemyn"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Perkelti %1$d blokus i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 kair\u0117n"],"Hover":["Pokytis u\u017evedus pel\u0119"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Plotis"],"Content size":["Turinio dydis"],"Set the width of the main content area.":["Nustatykite pagrindinio turinio srities plot\u012f."],"Now":["Dabar"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Modify":["Keisti"],"Unset":["Atstatyti"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Vidiniai (nested) blokai gali tur\u0117ti pilno ir plataus plo\u010dio turinio plo\u010dio nustatymus."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Vidiniai (nested) blokai u\u017epildys konteinerio plot\u012f. Nor\u0117dami tai pakeisti, perjunkite \u0161\u012f nustatym\u0105."],"Font":["\u0160riftas"],"Restrict editing":["Apriboti redagavim\u0105"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Negalima paslinkti blok\u0173 \u012f de\u0161in\u0119, nes jie jau yra pa\u010dioje de\u0161iniausioje pozicijoje."],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Negalima paslinkti blok\u0173 \u012f kair\u0119, nes jie jau yra pa\u010dioje kairiausioje pozicijoje."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Pasirinkti visi blokai, jie negali b\u016bti paslinkti"],"Custom (%s)":["Norimas dydis (%s)"],"Spacing control":["Tarp\u0173 valdymas"],"Constrained":["Apribotas"],"Apply to all blocks inside":["Taikyti vidiniams blokams"],"Inner blocks use content width":["Vidiniai blokai naudoja turinio plot\u012f"],"You are currently in zoom-out mode.":["\u0160iuo metu esate nutolinto vaizdo re\u017eime."],"Select the size of the source image.":["Pasirinkti paveiksl\u0117lio dyd\u012f"],"Use featured image":["Naudoti special\u0173j\u012f paveiksl\u0117l\u012f"],"Delete selection.":["I\u0161trinti pasirinkim\u0105."],"Link is empty":["Nuoroda tu\u0161\u010dia"],"Choose a format":["Pasirinkti format\u0105"],"Enter your own date format":["\u012era\u0161ykite norim\u0105 datos format\u0105"],"Custom format":["Norimas formatas"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["\u012era\u0161ykite datos ar laiko <Link>formato kintamuosius<\/Link>."],"Date format":["Datos formatas"],"long date format\u0004F j, Y":["Y F j"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["Y F j - G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y G:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Transform to %s":["Pakeisti \u012f %s"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Lankytojams gali b\u016bti sunku perskaityti permatomos spalvos tekst\u0105."],"%s deselected.":["%s nepasirinktas."],"%s blocks deselected.":["%s blokai nepasirinkti."],"Default format":["Numatytasis formatas"],"single horizontal line\u0004Row":["Eilut\u0117"],"Lock":["U\u017erakinti"],"Unlock":["Atrakinti"],"Lock all":["U\u017erakinti visus"],"Vertical alignment":["Vertikalus lygiavimas"],"Add pattern":["Prid\u0117ti model\u012f"],"Add default block":["Prid\u0117ti numatytaj\u012f blok\u0105"],"verb\u0004Stack":["Vienas vir\u0161 kito"],"Lock %s":["U\u017erakinti %s"],"Align items top":["Lygiuoti elementus vir\u0161uje"],"Align items center":["Lygiuoti elementus centre"],"Align items bottom":["Lygiuoti elementus apa\u010dioje"],"Alignment option\u0004None":["Jokio"],"Disable movement":["U\u017edrausti perk\u0117lim\u0105"],"Prevent removal":["U\u017edrausti pa\u0161alinim\u0105"],"Select parent block (%s)":["Pasirinkiti t\u0117vin\u012f blok\u0105 (%s)"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Pasirinkite konkre\u010dius atributus vis\u0173 galim\u0173 nustatym\u0173 apribojimui arba u\u017erakinimui."],"font weight\u0004Black":["Black"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra Bold"],"font weight\u0004Bold":["Bold"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi Bold"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Regular"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Light"],"font weight\u0004Thin":["Thin"],"font style\u0004Italic":["Italic"],"font style\u0004Regular":["Regular"],"Use size preset":["Naudoti numatytus dyd\u017eius"],"Set custom size":["Nustatyti savo norimus dyd\u017eius"],"Rename":["Pervardyti"],"link color":["nuorodos spalva"],"Navigate to the previous view":["Pereiti \u012f ankstesn\u0119 per\u017ei\u016br\u0105"],"Letter spacing":["Tarpas tarp raid\u017ei\u0173"],"Explore all patterns":["Per\u017ei\u016br\u0117kite visus modelius"],"Block spacing":["Tarpai tarp blok\u0173"],"Radius":["Spindulys"],"Bottom right":["De\u0161in\u0117 apa\u010dioje"],"Bottom left":["Kair\u0117 apa\u010dioje"],"Top right":["De\u0161in\u0117 vir\u0161uje"],"Top left":["Kair\u0117 vir\u0161uje"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Pasirinktinis"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Pasirinktinis"],"Displays more block tools":["Rodo daugiau blok\u0173 \u012franki\u0173"],"No selected font appearance":["Nepasirinkta \u0161rift\u0173 i\u0161vaizda"],"Currently selected font weight: %s":["\u0160iuo metu pasirinkto \u0161rifto storis: %s"],"Currently selected font style: %s":["\u0160iuo metu pasirinkto \u0161rifto stilius: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["\u0160iuo metu pasirinkto \u0161rifto i\u0161vaizda: %s"],"Max %s wide":["Maksimalus plotis %s"],"Orientation":["Orientacija"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Sukurkite dvispalv\u012f efekt\u0105 neprarasdami originalaus paveiksl\u0117lio."],"Flex":["Flex"],"Flow":["Srautas"],"Link radii":["Susieti spindulius"],"Unlink radii":["Atsieti spindulius"],"Justification":["I\u0161lyginimas"],"Allow to wrap to multiple lines":["Leisti perk\u0117lim\u0105 \u012f kit\u0105 eilut\u0119"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Numatytasis"],"No preview available.":["N\u0117ra per\u017ei\u016bros."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["\u012erankiai suteikia skirtingas s\u0105veikas blokams pasirinkti, nar\u0161yti ir redaguoti. Perjunkite pasirinkim\u0105 ir redagavim\u0105 spausdami Escape ir Enter."],"Next pattern":["Kitas modelis"],"Previous pattern":["Ankstenis modelis"],"Patterns list":["Modeli\u0173 s\u0105ra\u0161as"],"Search for blocks and patterns":["Ie\u0161koti blok\u0173 ir j\u0173 modeli\u0173"],"Type \/ to choose a block":["Para\u0161ykite simbol\u012f \"\/\" nor\u0117dami rinktis blok\u0105"],"Justify items right":["Lygiuoti palei de\u0161in\u0119"],"Justify items center":["Lygiuoti centre"],"Justify items left":["Lygiuoti palei kair\u0119"],"Choose":["Pasirinkite"],"Wide":["Plotis"],"Layout":["I\u0161d\u0117stymas"],"Margin":["I\u0161orinis atitraukimas"],"Carousel view":["Karusel\u0117s vaizdas"],"Space between items":["Tarpas tarp element\u0173"],"Duotone":["Dvispalvis"],"Apply duotone filter":["Taikyti dvispalv\u012f filtr\u0105"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Keiskite vis\u0173 element\u0173, priskirt\u0173 centriniam arba pla\u010diajam stulpeliui, plot\u012f."],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Naudokite rodykles kair\u0117n ir de\u0161in\u0117n nor\u0117dami pereiti nuo vieno bloko prie kito"],"Vertical":["Vertikaliai"],"Horizontal":["Horizontaliai"],"Change items justification":["Pakeisti element\u0173 lygiuot\u0119"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Lygiuot viduryje"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Lygiuoti vir\u0161uje"],"More":["Daugiau"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Lygiuoti apa\u010dioje"],"Editor canvas":["Redaktoriaus sritis"],"Transform to variation":["Transformuoti \u012f variant\u0105"],"Drag":["Vilkti"],"Font style":["\u0160rifto stilius"],"Font weight":["\u0160rifto ry\u0161kumas"],"Toggle full height":["Rodyti visu auk\u0161\u010diu"],"Block patterns":["Blok\u0173 modeliai"],"Letter case":["Kapitalizacija"],"Lowercase":["Ma\u017eosios raid\u0117s"],"Uppercase":["Did\u017eiosios raid\u0117s"],"Add an anchor":["Prid\u0117ti prierai\u0161\u0105"],"Decoration":["Dekoravimas"],"Capitalize":["Kiekvienas \u017eodis i\u0161 did\u017eiosios raid\u0117s"],"Captions":["Antra\u0161t\u0117s"],"Appearance":["I\u0161vaizda"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Sukurti: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Ie\u0161koti modeli\u0173"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Bloko modelis \"%s\" \u012fterptas."],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Landscape":["Guls\u010dias"],"Portrait":["Sta\u010dias"],"Rotate":["Pasukti"],"Zoom":["Priartinti"],"Could not edit image. %s":["Paveiksl\u0117lio redaguoti negalima. %s"],"2:3":["2:3"],"Aspect Ratio":["Pasirinktas santykis"],"Block variations":["Blok\u0173 variacijos"],"Move the selected block(s) down.":["Perkelti pa\u017eym\u0117t\u0105 blok\u0105(-us) \u017eemyn."],"Move the selected block(s) up.":["Perkelti pa\u017eym\u0117t\u0105 blok\u0105(-us) auk\u0161tyn."],"Current media URL:":["Esamo failo nuoroda:"],"Creating":["Kuriama"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Kuriant \u012fvyko ne\u017einoma klaida. Pakartokite."],"Image size presets":["Paveiksl\u0117lio dyd\u017eio nuostatos."],"Browse all":["Nar\u0161yti visk\u0105"],"Block navigation structure":["Blok\u0173 navigacijos strukt\u016bra"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokas %1$d i\u0161 %2$d, lygis %3$d"],"Move to":["Perkelti \u012f"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blokas perkeltas \u012f i\u0161karpin\u0119.","%d blokai perkelti \u012f i\u0161karpin\u0119.","%d blok\u0173 perkelta \u012f i\u0161karpin\u0119."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blokas nukopijuotas \u012f i\u0161karpin\u0119.","%d blokai nukopijuoti \u012f i\u0161karpin\u0119.","%d blok\u0173 nukopijuota \u012f i\u0161karpin\u0119."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" perkelta \u012f i\u0161karpin\u0119."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" nukopijuota \u012f i\u0161karpin\u0119."],"%d block added.":["%d blokas prid\u0117tas.","%d blokai prid\u0117ti.","%d blok\u0173 prid\u0117ta."],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Nar\u0161yti visus. Bus atidarytas pagrindinis \u012fterptuvo skydelis redaktoriaus \u012franki\u0173 juostoje."],"A tip for using the block editor":["Patarimas naudojant blok\u0173 redaktori\u0173"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Naudokite Tab ir rodykli\u0173 klavi\u0161us pasirinkdami naujo bloko viet\u0105. Kair\u0117s ir de\u0161in\u0117s rodykl\u0117s leid\u017eia naviguoti tarp skirting\u0173 lygi\u0173. Kai vieta pasirinkta, spauskite Enter arba tarpo klavi\u0161\u0105 blokui perkeiti."],"Patterns":["Modeliai"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Esate navigacijos re\u017eime. Naviguokite tarp blok\u0173 Tab ir rodykli\u0173 klavi\u0161ais. Kair\u0117s ir de\u0161in\u0117s rodykl\u0117s leid\u017eia naviguoti tarp skirting\u0173 lygi\u0173. Nor\u0117dami pereiti \u012f redagavimo re\u017eim\u0105 spauskite Enter."],"Line height":["Eilut\u0117s auk\u0161tis"],"Typography":["Tipografija"],"Spacing":["Tarpai"],"Open Colors Selector":["Atidaryti spalv\u0173 pasirinkim\u0105"],"Change matrix alignment":["Pakeisti matricos lygiavim\u0105"],"Padding":["Atitraukimai"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Pakeiskite bloko tip\u0105 paspausdami bloko piktogram\u0105 \u012franki\u0173 juostoje."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Nutempkite failus \u012f redaktoriaus lang\u0105 ir automati\u0161kai \u012fterpkite media blokus."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Pakelkite s\u0105ra\u0161a lygiu auk\u0161tyn spausdami <kbd>backspace<\/kbd> klavi\u0161\u0105 eilut\u0117s prad\u017eioje."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Perkelkite s\u0105ra\u0161\u0105 gylyn spausdami <kbd>space<\/kbd> klavi\u0161\u0105 eilut\u0117s prad\u017eioje."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokas %1$s yra pa\u010diame turinio vir\u0161uje, tod\u0117l jis negali b\u016bti perkeltas \u012f kair\u0119 pus\u0119"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokas %1$s yra pa\u010diame turinio vir\u0161uje, tod\u0117l jis negali b\u016bti perkeltas auk\u0161tyn"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokas %1$s yra pa\u010dioje turinio pabaigoje, tod\u0117l jis negali b\u016bti perkeltas \u012f kair\u0119 pus\u0119"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokas %1$s yra pa\u010dioje turinio pabaigoje, tod\u0117l jis negali b\u016bti perkeltas \u017eemyn"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Perkelti blok\u0105 %1$s i\u0161 pozicijos %2$d de\u0161in\u0117n iki pozicijos %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Perkelti blok\u0105 %1$s i\u0161 pozicijos %2$d kair\u0117n iki pozicijos %3$d"],"Large screens":["Dideli ekranai"],"Use the same %s on all screensizes.":["Naudoti t\u0105 pat\u012f %s visiems ekrano dyd\u017eiams."],"Medium screens":["Vidutiniai ekranai"],"Small screens":["Ma\u017ei ekranai"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["S\u0105vyb\u0117s %1$s valdikliai %2$s ekranams."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Pasirinkite tarp tos pa\u010dios reik\u0161m\u0117s visiems ekranams ar atskir\u0173 reik\u0161mi\u0173 skirtingiems ekrano dyd\u017eiams."],"Open Media Library":["Atidaryti fail\u0173 saugykl\u0105"],"The media file has been replaced":["Failas buvo pakeistas"],"Currently selected":["Dabar pasirinkta"],"Search or type url":["Ie\u0161kokite arba \u012fveskite adres\u0105"],"Press ENTER to add this link":["Spauskite ENTER ir prid\u0117kite \u0161i\u0105 nuorod\u0105"],"Currently selected link settings":["Dabar parinktos nuorodos nustatymai"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Prid\u0117ti blok\u0105"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Naujas %s"],"Select a variation to start with.":["Pasirinkite variacij\u0105 nuo kurios prad\u0117site."],"Choose variation":["Pasirinkite variacij\u0105"],"%s block added":["Blokas %s prid\u0117tas"],"Multiple selected blocks":["Pasirinkti keli blokai"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Esate redagavimo re\u017eime. Paspauskite Escape jei norite gr\u012f\u017eti \u012f navigacij\u0105."],"Midnight":["Vidurnaktis"],"Electric grass":["Elektrin\u0117s dujos"],"Pale ocean":["Bly\u0161kus vandenynas"],"Luminous dusk":["\u0160vytin\u010dios sutemos"],"Blush bordeaux":["Paraudes bordo"],"Blush light purple":["Paraud\u0119s \u0161viesus purpuras"],"Cool to warm spectrum":["Spektras tarp \u0161alto ir \u0161ilto"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Nuo labai \u0161viesios pilkos iki melsvai pilkos"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Nuo \u0161vytin\u010diai ry\u0161kios oran\u017ein\u0117s iki ry\u0161kiai raudonos"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Nuo \u0161vytin\u010diai ry\u0161kaus gintaro iki \u0161vytin\u010diai ry\u0161kios oran\u017ein\u0117s"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Nuo \u0161velnaus \u017ealio m\u0117lio iki ry\u0161kaus \u017ealio m\u0117lio"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Nuo ry\u0161kios m\u0117lynos iki ry\u0161kaus purpuro"],"Block breadcrumb":["Bloko kelias"],"Solid":["Pilna"],"Gradient":["Gradientas"],"Grid view":["Tinklelis"],"List view":["S\u0105ra\u0161as"],"Move right":["Perkelti de\u0161in\u0117n"],"Move left":["Perkelti kair\u0117n"],"Border radius":["R\u0117melio u\u017eapvalinimas"],"Fill":["U\u017epildyti"],"Link rel":["Link Rel"],"Open in new tab":["Atidaryti naujame skirtuke"],"Group":["Grup\u0117"],"Separate multiple classes with spaces.":["Atskirkite tarpais."],"Learn more about anchors":["Pla\u010diau apie nuorodas(anchors)"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\u012eveskite vien\u0105-du \u017eod\u017eius - be tarp\u0173 - kad sukurtum\u0117te unikali\u0105 nuorod\u0105 \u0161iam blokui, vadinam\u0105 \"inkaru\". Tuomet gal\u0117site dalintis nuoroda b\u016btent \u012f \u0161i\u0105 puslapio dal\u012f."],"Default Style":["Numatytas stilius"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u012ekelkite video fail\u0105, pasirinkite i\u0161 fail\u0173 saugyklos, arba prid\u0117kite failo nuorod\u0105."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u012ekelkite paveiksl\u0117lio fail\u0105, pasirinkite i\u0161 fail\u0173 saugyklos arba prid\u0117kite failo nuorod\u0105."],"Skip":["Praleisti"],"This color combination may be hard for people to read.":["\u0160is spalvos derinys gali b\u016bti nepalankus skaitymui."],"Add a block":["Prid\u0117ti blok\u0105"],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u012ekelkite audio fail\u0105, pasirinkite i\u0161 fail\u0173 saugyklos arba prid\u0117kite failo nuorod\u0105."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u012ekelkite fail\u0105 arba pasirinkite i\u0161 fail\u0173 saugyklos."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ra\u0161ydami galite paspausti <kbd>\/<\/kbd> jei norite greitai \u012fterpti nauj\u0105 blok\u0105."],"Vivid purple":["Ry\u0161ki violetin\u0117"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Pakesti vertikal\u0173 lygiavim\u0105"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["I\u0161grupuoti"],"verb\u0004Group":["Sugrupuoti"],"block style\u0004Default":["Numatytasis"],"Attempt Block Recovery":["I\u0161bandyti bloko atk\u016brim\u0105"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Norint redaguoti \u0161\u012f blok\u0105, Jums reikalinga teis\u0117 \u012fkelti failus."],"Block tools":["Bloko \u012frankiai"],"Align text right":["Lygiuoti tekst\u0105 de\u0161in\u0117je"],"Align text center":["Lygiuoti tekst\u0105 centruotai"],"Align text left":["Lygiuoti tekst\u0105 kair\u0117je"],"%s block selected.":["Pasirinktas %s blokas.","Pasirinkti %s blokai.","Pasirinkta %s blok\u0173."],"Heading":["Antra\u0161t\u0117"],"Heading %d":["Antra\u0161t\u0117 h%d"],"Heading settings":["Antra\u0161t\u0117s nustatymai"],"Cover":["Vir\u0161elis"],"Button":["Mygtukas"],"Document":["Dokumentas"],"%d block":["%d blokas","%d blokai","%d blok\u0173"],"Remove the selected block(s).":["Pa\u0161alinti pasirinkt\u0105 blok\u0105(-us)."],"Duplicate the selected block(s).":["Dubliuoti pasirinkt\u0105 blok\u0105(-us)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["\u012ekelti nauj\u0105 blok\u0105 einant\u012f po pasirinkto bloko(-\u0173)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["\u012ekelti nauj\u0105 blok\u0105 einant\u012f prie\u0161 pasirinkt\u0105 blok\u0105(-us)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Pasirinkti vis\u0105 tekst\u0105 kai ra\u0161ote. Paspauskite dar kart\u0105 nor\u0117dami pasirinkti visus blokus."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Persikelti \u012f artimiausi\u0105 \u012franki\u0173 juost\u0105."],"Options":["Nustatymai"],"font size name\u0004Huge":["Did\u017eiausias"],"font size name\u0004Large":["Didelis"],"font size name\u0004Medium":["Vidutinis"],"font size name\u0004Small":["Ma\u017eas"],"Link settings":["Nuorodos nustatymai"],"Cyan bluish gray":["\u017dydrai melsva pilka"],"Pale cyan blue":["\u0160viesi \u017eydrai m\u0117lyna"],"Vivid cyan blue":["Ry\u0161ki \u017eydrai m\u0117lyna"],"Vivid green cyan":["Ry\u0161ki \u017ealiai \u017eydra"],"Light green cyan":["\u0160viesi \u017ealiai \u017eydra"],"Luminous vivid amber":["\u0160viesi ry\u0161kiai gintarin\u0117"],"Luminous vivid orange":["\u0160viesi ry\u0161kiai oran\u017ein\u0117"],"Vivid red":["Ry\u0161ki raudona"],"Pale pink":["\u0160viesi ro\u017ein\u0117"],"HTML anchor":["HTML nuorodos \u017eyma (anchor)"],"Additional CSS class(es)":["Papildoma CSS klas\u0117(-\u0117s)"],"Skip to the selected block":["Praleisti ir eiti \u012f pasirinkt\u0105 blok\u0105"],"no title":["be pavadinimo"],"Paste or type URL":["\u012ekelkite ar \u012fra\u0161ykite URL"],"blocks\u0004Most used":["Da\u017eniausiai naudojami"],"%d result found.":["Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d"],"Change type of %d block":["Pakeisti %d bloko tip\u0105","Pakeisti %d blok\u0173 tipus","Pakeisti %d blok\u0173 tipus"],"Duplicate":["Dublikuoti"],"More options":["Daugiau nustatym\u0173"],"Edit visually":["Redaguoti vaizdiniame re\u017eime"],"Edit as HTML":["Redaguoti HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Perkelti %1$d blok\u0105 i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 \u017eemyn","Perkelti %1$d blokus i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 \u017eemyn","Perkelti %1$d blok\u0173 i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 \u017eemyn"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Perkelti %1$d blok\u0105 i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 auk\u0161tyn","Perkelti %1$d blokus i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 auk\u0161tyn","Perkelti %1$d blok\u0173 i\u0161 pozicijos %2$d per vien\u0105 viet\u0105 auk\u0161tyn"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokai negali b\u016bti perkelti \u017eemyn nes jie jau yra pa\u010dioje apa\u010dioje"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokai negali b\u016bti perkelti auk\u0161tyn nes jie jau yra pa\u010diame vir\u0161uje"],"Transform to":["Pakeisti \u012f"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokas %1$s yra pa\u010diame turinio vir\u0161uje, tod\u0117l jis negali b\u016bti perkeltas de\u0161in\u0117n"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["J\u016bs\u0173 pasirinktas spalv\u0173 derinys gali b\u016bti sunkiai \u012fskaitomas. Pabandykite pa\u0161viesinti fon\u0105 ir\/ar patamsinti %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["J\u016bs\u0173 pasirinktas spalv\u0173 derinys gali b\u016bti sunkiai \u012fskaitomas. Pabandykite patamsinti fon\u0105 ir\/ar pa\u0161viesinti %s."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Perkelti blok\u0105 %1$s i\u0161 pozicijos %2$d auk\u0161tyn iki pozicijos %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokas %1$s yra pa\u010dioje turinio pabaigoje, tod\u0117l jis negali b\u016bti perkeltas de\u0161in\u0117n"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Perkelti blok\u0105 %1$s i\u0161 pozicijos %2$d \u017eemyn iki pozicijos %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokas %s yra vienintelis sukurtas blokas tod\u0117l jo perkelti n\u0117ra kur"],"Block: %s":["Blokas: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["\u0160iame bloke yra netinkamo turinio."],"imperative verb\u0004Resolve":["Pakeisti"],"Convert to Blocks":["Paversti \u012f blokus"],"Resolve Block":["Pakeiskite blok\u0105"],"Convert to Classic Block":["Paversti \u012f klasikin\u012f blok\u0105"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["\u0160iame bloke yra klaida tod\u0117l jis negali b\u016bti per\u017ei\u016br\u0117tas."],"No block selected.":["Nepasirinktas nei vienas blokas."],"After Conversion":["Po pavertimo"],"Convert to HTML":["Paversti \u012f HTML"],"Current":["Esamas"],"Change alignment":["Pakeisti lygiavim\u0105"],"Full width":["Pilnas plotis"],"Change text alignment":["Pakeisti teksto lygiavim\u0105"],"Reset":["Atstatyti"],"font size name\u0004Normal":["Vidutinis"],"Wide width":["Platus"],"No results.":["Nerasta rezultat\u0173."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti."],"Blocks":["Blokai"],"%s item":["%s elementas","%s elementai","%s element\u0173"],"Additional CSS":["Papildomas CSS"],"Original":["Originalas"],"Link selected.":["Nuoroda parinkta."],"Paste URL or type to search":["\u012eterpkite URL arba \u012fveskite tekst\u0105, jei norite ie\u0161koti"],"Minimum height":["Ma\u017eiausias auk\u0161tis"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Spalva"],"No image selected":["Paveiksl\u0117lis nepasirinktas"],"List View":["S\u0105ra\u0161o per\u017ei\u016bra"],"Back":["Atgal"],"Auto":["Auto"],"Move down":["Nuleisti"],"Move up":["Pakelti"],"Align center":["Centruoti"],"Align right":["Lygiuoti de\u0161in\u0117je"],"Align left":["Lygiuoti kair\u0117je"],"Replace":["Pakeisti"],"Tools":["\u012erankiai"],"Not set":["Nenustatyta"],"Insert from URL":["\u012eterpti i\u0161 URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Stulpeliai"],"Large":["Didelis"],"Media Library":["Fail\u0173 saugykla"],"Clear":["I\u0161valyti"],"Clear selection.":["I\u0161valyti pasirinkim\u0105."],"Colors":["Spalvos"],"text color":["Teksto spalva"],"Mixed":["Mai\u0161yta"],"Upload":["\u012ekelti"],"Styles":["Stiliai"],"Link":["Nuoroda"],"Square":["Kvadratas"],"User":["Vartotojas"],"Custom":["Nuoroda"],"Insert":["\u012eterpti"],"Font size":["\u0160rifto dydis"],"Bottom":["Apa\u010dia"],"Type":["Tipas"],"Font family":["\u0160riftas"],"Top":["\u012e vir\u0161\u0173"],"Background":["Fono nustatymai"],"Paragraph":["Paragrafas"],"Underline":["Pabrauktas"],"Strikethrough":["Perbrauktas"],"Copy":["Kopijuoti"],"Source":["\u0160altinis"],"Border":["R\u0117melis"],"Dimensions":["Dimensijos"],"Remove link":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105"],", ":[", "],"Text":["Tekstas"],"Untitled":["Be pavadinimo"],"Insert link":["\u012eterpti nuorod\u0105"],"Align":["Lygiuot\u0117"],"Next page":["Kitas puslapis"],"Previous page":["Ankstesnis puslapis"],"Image":["Paveiksl\u0117lis"],"Align text":["Lygiuoti tekst\u0105"],"Black":["Juoda"],"White":["Balta"],"Edit link":["Redaguoti nuorod\u0105"],"Settings":["Nuostatos"],"No results found.":["Nepavyko rasti."],"Height":["Auk\u0161tis"],"Width":["Plotis"],"Search results for \"%s\"":["\u201e%s\u201c paie\u0161kos rezultatai"],"Default":["Numatytas"],"Plugins":["\u012eskiepiai"],"Delete":["Trinti"],"Media":["Failai"],"Scale":["Keisti mastel\u012f"],"Search":["Paie\u0161ka"],"Left":["Kair\u0117je"],"Right":["De\u0161in\u0117je"],"Apply":["Taikyti"],"Cancel":["At\u0161aukti"],"Close":["U\u017edaryti"],"Advanced":["Papildoma"],"Preview":["Per\u017ei\u016br\u0117ti"],"Save":["I\u0161saugoti"],"Caption":["Antra\u0161t\u0117"],"URL":["URL"],"Edit":["Redaguoti"],"None":["Nieko"],"Size":["Dydis"],"Thumbnail":["Miniati\u016bra"],"Medium":["Vidutinis"],"Full Size":["Pilnas"],"Select":["Pasirinkti"],"Submit":["Pateikti"],"Content":["Turinys"],"Publish":["Paskelbti"],"Done":["Atlikta"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}