{"translation-revision-date":"2024-02-15 12:14:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"January":["sausio"],"February":["vasario"],"March":["kovo"],"April":["baland\u017eio"],"May":["gegu\u017e\u0117s"],"June":["bir\u017eelio"],"July":["liepos"],"August":["rugpj\u016b\u010dio"],"September":["rugs\u0117jo"],"October":["spalio"],"November":["lapkri\u010dio"],"December":["gruod\u017eio"],"Warning notice":["\u012esp\u0117jamasis prane\u0161imas"],"Notice":["Prane\u0161imas"],"Error notice":["Prane\u0161imas apie klaid\u0105"],"Information notice":["Informacinis prane\u0161imas"],"Scrollable section":["Skiltis su slinkimu"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["\u012ekeltas %d pradinis rezultatas. Prad\u0117kite ra\u0161yti, nor\u0117dami i\u0161filtruoti rezultatus. Naudokite rodykli\u0173 auk\u0161tyn ir \u017eemyn klavi\u0161us navigacijai.","\u012ekelti %d pradiniai rezultatai. Prad\u0117kite ra\u0161yti, nor\u0117dami i\u0161filtruoti rezultatus. Naudokite rodykli\u0173 auk\u0161tyn ir \u017eemyn klavi\u0161us navigacijai.","\u012ekelta %d pradini\u0173 rezultat\u0173. Prad\u0117kite ra\u0161yti, nor\u0117dami i\u0161filtruoti rezultatus. Naudokite rodykli\u0173 auk\u0161tyn ir \u017eemyn klavi\u0161us navigacijai."],"Focal point top position":["Fokusas vir\u0161uje"],"Focal point left position":["Fokusas kair\u0117je"],"Extra Extra Large":["Ypa\u010d didelis"],"Show details":["Daugiau informacijos"],"Decrement":["Ma\u017einimas"],"Increment":["Didinimas"],"All options reset":["Atstatyti visus nustatymus \u012f pradinius"],"All options are currently hidden":["Visi nustatymai \u0161iuo metu pasl\u0117pti"],"%s is now visible":["%s \u0161iuo metu yra matomas"],"%s hidden and reset to default":["%s pasl\u0117ptas ir atstatytas \u012f numatytaj\u0105 reik\u0161m\u0119"],"%s reset to default":["%s atstatytas \u012f numatyt\u0105j\u0105 reik\u0161m\u0119"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"%1$s. Selected":["%1$s. Pasirinkta"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Pasirinkta. Yra %2$d renginys.","%1$s. Pasirinkta. Yra %2$d renginiai.","%1$s. Pasirinkta. Yra %2$d rengini\u0173."],"View next month":["Per\u017ei\u016br\u0117ti kit\u0105 m\u0117nes\u012f"],"View previous month":["Per\u017ei\u016br\u0117ti ankstesn\u012f m\u0117nes\u012f"],"Border color and style picker":["R\u0117melio spalva ir jos pasirinkimas"],"Loading \u2026":["Kraunama..."],"Unset":["Atstatyti"],"All sides":["Visi \u0161onai"],"Right border":["De\u0161inysis kra\u0161tas"],"Left border":["Kairysis kra\u0161tas"],"Top border":["Vir\u0161utinis kra\u0161tas"],"Bottom border":["Apatinis kra\u0161tas"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Norimos spalvos pasirinkimas. \u0160iuo metu pasirinkta spalva vadinasi \"%1$s\", jos reik\u0161m\u0117 yra \"%2$s\"."],"Border color and style picker.":["R\u0117melio spalvos ir stiliaus pasirinkimas."],"Border color picker.":["R\u0117melio spalvos pasirinkimas."],"Close border color":["U\u017edaryti r\u0117melio spalvos pasirinkim\u0105"],"Link sides":["Susieti puses"],"Unlink sides":["Atsieti puses"],"Reset all":["Atstatyti visk\u0105"],"Show %s":["Rodyti %s"],"Reset %s":["Atstatyti %s"],"Hide and reset %s":["Sl\u0117pti ir atstatyti %s"],"Search %s":["Ie\u0161koti %s"],"Currently selected font size: %s":["\u0160iuo metu pasirinkto \u0161rifto dydis: %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ypa\u010d didelis"],"Size of a UI element\u0004Large":["Didelis"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Vidutinis"],"Size of a UI element\u0004Small":["Ma\u017eas"],"Size of a UI element\u0004None":["Jokio"],"Currently selected: %s":["Dabar pasirinkta: %s"],"No selection":["Jokio pasirinkimo"],"Reset colors":["Atstatyti spalvas"],"Remove all colors":["Pa\u0161alinti visas spalvas"],"Color options":["Spalv\u0173 nustatymai"],"Add color":["Prid\u0117ti spalv\u0105"],"Color format":["Spalvos formatas"],"Hex color":["Hex spalva"],"Reset gradient":["Atstatyti gradient\u0105"],"Remove all gradients":["I\u0161trinti visus gradientus"],"Gradient options":["Gradiento nustatymai"],"Add gradient":["Prid\u0117ti gradient\u0105"],"Gradient name":["Gradiento pavadinimas"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s nustatymai"],"Color %s":["%s spalva"],"Highlights":["Akcentai"],"Use size preset":["Naudoti numatytus dyd\u017eius"],"Set custom size":["Nustatyti savo norimus dyd\u017eius"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Yra %2$d renginys.","%1$s. Yra %2$d renginiai.","%1$s. Yra %2$d rengini\u0173."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Points (pt)":["pt"],"Picas (pc)":["pc"],"Inches (in)":["in"],"Millimeters (mm)":["mm"],"Centimeters (cm)":["cm"],"x-height of the font (ex)":["ex"],"Width of the zero (0) character (ch)":["ch"],"Viewport largest dimension (vmax)":["vmax"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["vmin"],"Percent (%)":["%"],"Shadows":["\u0160e\u0161\u0117liai"],"Invalid item":["Netinkamas elementas"],"Duotone code: %s":["Dvispalvis kodas: %s"],"Duotone: %s":["Dvispalvis: %s"],"Border width":["R\u0117melio plotis"],"Dotted":["Ta\u0161kinis"],"Dashed":["Br\u016bk\u0161ninis"],"Pixels (px)":["Pikseliai (px)"],"Percentage (%)":["Procentai (%)"],"Viewport height (vh)":["Per\u017ei\u016bros srities auk\u0161tis (vh)"],"Viewport width (vw)":["Per\u017ei\u016bros srities plotis (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["\u0160akninio \u0161rifto dyd\u017eio at\u017evilgiu (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Pirminio \u0161rifto dyd\u017eio at\u017evilgiu (em)"],"Close search":["U\u017edaryti paie\u0161k\u0105"],"Search in %s":["Ie\u0161koti \u010dia: %s"],"Select unit":["Pasirinkti"],"Color name":["Spalvos pavadinimas"],"Radial":["Spindulinis"],"Linear":["Linijinis"],"Media preview":["Failo per\u017ei\u016bra"],"Coordinated Universal Time":["Pasaulinis koordinuotasis laikas (UTC)"],"Remove color":["Pa\u0161alinti spalv\u0105"],"Reset search":["I\u0161valyti paie\u0161k\u0105"],"Box Control":["D\u0117\u017eut\u0117s valdymas"],"Center Left":["Centras kair\u0117"],"Alignment Matrix Control":["Lygiavimo matricos valdymas"],"Bottom Center":["Apa\u010dioje centre"],"Center Right":["Centre de\u0161in\u0117je"],"Top Center":["Vir\u0161uje centre"],"Solid":["Pilna"],"Finish":["Baigti"],"Page %1$d of %2$d":["Puslapis %1$d i\u0161 %2$d"],"Guide controls":["Gido valdymas"],"Remove Control Point":["Panaikinti kontrol\u0117s ta\u0161k\u0105"],"Gradient: %s":["Gradientas: %s"],"Gradient code: %s":["Gradiento kodas: %s"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Naudokite rodykli\u0173 klavi\u0161us arba tempkite pele kair\u0117n\/de\u0161in\u0117n, nor\u0117dami pakeisti gradiento pozicij\u0105. Spauskite mygtuk\u0105 jei norite pakeisti spalv\u0105 ar panaikinti kontrol\u0117s ta\u0161k\u0105."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradiento kontrol\u0117s ta\u0161kas %1$s%% pozicijoje su %2$s spalvos kodu."],"Small":["Ma\u017eas"],"Extra Large":["Ypa\u010d didelis"],"Angle":["Kampas"],"Separate with commas or the Enter key.":["Atskirkite kableliais ar Enter paspaydimu"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Atskirkite kableliais, tarpais ar Enter paspaudimu."],"Copied!":["Nukopijuota"],"%d result found.":["Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s i\u0161 %3$s)"],"Dismiss this notice":["Nerodyti"],"Order by":["Rikiuoti pagal"],"Oldest to newest":["Nuo seniausi\u0173"],"Newest to oldest":["Nuo naujausi\u0173"],"Z \u2192 A":["Nuo \u017d iki A"],"Category":["Kategorija"],"Number of items":["Element\u0173 kiekis"],"Remove item":["Pa\u0161alinti element\u0105"],"Item removed.":["Elementas pa\u0161alintas."],"Item added.":["Elementas prid\u0117tas."],"Add item":["Prid\u0117ti element\u0105"],"Reset":["Atstatyti"],"A \u2192 Z":["A \u2192 \u017d"],"Minutes":["Minut\u0117s"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"],"Color: %s":["Spalva: %s"],"Color code: %s":["Spalvos kodas: %s"],"Custom color picker.":["Spalvos pasirinkimo \u012frankis"],"No results.":["Nerasta rezultat\u0173."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti."],"Time":["Laikas"],"Day":["Diena"],"Month":["M\u0117nuo"],"Date":["Data"],"Hours":["Valandos"],"Item selected.":["Pasirinkta."],"Previous":["Ankstesnis"],"Border color":["R\u0117melio spalva"],"Custom Size":["Pasirenkamas dydis"],"Year":["Metai"],"Back":["Atgal"],"Style":["Stilius"],"Large":["Didelis"],"Drop files to upload":["Atitempkite norimus \u012fkelti failus"],"Clear":["I\u0161valyti"],"Mixed":["Mai\u0161yta"],"Custom":["Nuoroda"],"Font size":["\u0160rifto dydis"],"Type":["Tipas"],"Bottom Left":["Kair\u0117 apa\u010dioje"],"Bottom Right":["De\u0161in\u0117 apa\u010dioje"],"Top":["\u012e vir\u0161\u0173"],"Top Left":["Kair\u0117 vir\u0161uje"],"Top Right":["De\u0161in\u0117 vir\u0161uje"],"Copy":["Kopijuoti"],"Calendar":["Kalendorius"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Toliau"],"No results found.":["Nepavyko rasti."],"Default":["Numatytas"],"Search":["Paie\u0161ka"],"Categories":["Kategorijos"],"Left":["Kair\u0117je"],"Center":["Per vidur\u012f"],"OK":["Gerai"],"Cancel":["At\u0161aukti"],"Close":["U\u017edaryti"],"Author":["Autorius"],"Size":["Dydis"],"Medium":["Vidutinis"],"Done":["Atlikta"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}